[
  {
    "question": "Máy tính được sử dụng để làm gì trong gia đình?",
    "choices": [
      "Điều khiển máy móc sản xuất",
      "Soạn thảo văn bản và chơi trò chơi",
      "Quản lý hồ sơ công việc",
      "Kiểm soát an ninh nhà máy"
    ],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Thành phần nào của máy tính giúp chúng ta nhìn thấy hình ảnh và nội dung?",
    "choices": [
      "Bàn phím",
      "Thân máy",
      "Màn hình",
      "Con chuột"
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Bộ phận nào được ví như “bộ não” của máy tính?",
    "choices": [
      "Con chuột",
      "Màn hình",
      "Bàn phím",
      "Thân máy"
    ],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Đâu là một trong những lợi ích của máy tính khi sử dụng ở trường học?",
    "choices": [
      "Giúp giáo viên soạn bài giảng",
      "Điều khiển máy móc sản xuất",
      "Quản lý nhân sự công ty",
      "Hệ thống tự động hóa"
    ],
    "answer": 0
  },
  {
    "question": "Thiết bị nào giúp chúng ta nhập chữ, số và các kí tự vào máy tính?",
    "choices": [
      "Con chuột",
      "Màn hình",
      "Loa",
      "Bàn phím"
    ],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Để điều khiển con trỏ trên màn hình máy tính, chúng ta sử dụng thiết bị nào?",
    "choices": [
      "Bàn phím",
      "Màn hình",
      "Con chuột",
      "Thân máy"
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Thành phần nào giúp chúng ta nghe được âm thanh từ máy tính, ví dụ như nhạc hoặc tiếng nói?",
    "choices": [
      "Màn hình",
      "Bàn phím",
      "Loa",
      "Con chuột"
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Đâu là một trong các thành phần cơ bản của máy tính để bàn?",
    "choices": [
      "Máy in",
      "Máy quét",
      "Con chuột",
      "Webcam"
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Ở văn phòng, người ta thường sử dụng máy tính để làm gì?",
    "choices": [
      "Lái xe tự động",
      "Thiết kế thời trang",
      "Quản lý công việc và hồ sơ",
      "Sản xuất linh kiện"
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Trong các thành phần sau, thành phần nào có chức năng xử lí và lưu trữ dữ liệu?",
    "choices": [
      "Loa",
      "Bàn phím",
      "Màn hình",
      "Thân máy"
    ],
    "answer": 3
  }
]